琴晚飲大咗，打咗俾腦細話我唔撈了

而家打去話愚人節快樂仲有冇得救

有

腦細block咗我wtsapp

下份工記得小心啲

再見

搵另一份 又唔難ge

出咗糧未

老細話ok
愚人節快樂

老細心諗，一早想炒鳩你條廢柴，而家慳返炒人要補錢，開心死

出咗，今朝返去同腦細講下笑
佢黑住面話下次唔好

你咁黑心

做乜唔劈炮唔撈

冇錢

禮拜六繼續返工啦你

拜山探你

帶埋燒豬探我